【歷史教訓】烏克蘭立蒙面法後 抗爭激化 政權土崩瓦解

諗到立蒙面法既香港政府官員，一係愚昧無知，一係就高級黑

根本政府內部係不斷激化事件，想香港人搞真革命

行緊呢條路

港共睇死香港人反極有限

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
銅鑼灣：紀利佐治街／
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
沙田：新城市廣場／
荃灣：沙咀道遊樂場／
屯門：屯門市廣場／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
將軍澳：黨鐵PopCorn／香港單車公園／
上水： 上水廣場／
元朗：Yoho／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
青衣：青衣城／
紅土：黃埔聚寶坊／
南區：香港仔中心／

其實林奠用心良苦
比左3個月大家慢慢學習適應革命
而家開始實行真革命

由焦土之母

變成革命之母

睇死你班人真暴動都唔夠膽
今晚拆商場拆舖啦
剩係黃絲舖唔搞

其實林鄭同行會先係真攬炒團隊

愚昧嗰個係你，6月9到依家打狗既有幾多個？
就係知你班友肯定既人唔多，洗驚你反？
廿條友驚一架得兩個散仔既車

陳豪賭一場
估無人敢出黎 慢慢淡化

到底佢地係真冇讀書定點 唸啲咁on9

香港人太多包袱，好難有真革命
政府就係睇死香港人反抗極有限，
所以先唔怕火上加油。

香港人出實彈都只係嬲左一日
第二日就完

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

港共睇死香港人垃圾呀

柒婆話冇了解烏克蘭革命

仲周末？今晚就要用行動黎回應佢喇

有平日8點

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

yes

屌你啦

死咗幾多人 拉咗幾多人阿

3個月既時間係用血換黎

咁樣攬炒，班支那廢老同低下階層藍絲仆哂街
之後先會再多人出黎抗爭

錯！係賭博，賭香港人淆底收皮！

人地係烏克蘭呀 呢道係香港
4個月黎 無狗死過既香港

十一總攻都殺唔到一隻狗
政府仲唔落井下石，即刻打殘你咩

同套戲一樣，再進入下一步

都係睇中共頭，中共只係識推呢d極端野

到時就會有美軍
再講
根本老解一路都用緊

Push

6月果時都係咁諗

如果對方一出解放軍我地就會輸的話
咁由始至終我地都冇贏的機會
問題係佢唔出得
而且我地都有烏克蘭冇的條件
就係國際關注 中美貿易戰等等

將會...

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢